【真實・血腥・有圖・慎入】有人對連登最冷血的連環殺手感興趣嗎?

「連登仔殺手」睜開雙眼做場夢吧 open.your.eyes.dreaming
他可以稱為是智慧型罪犯的最佳代表，智商測試居然高達90。
有巴打說：「他可能是接觸過的眾多抄故"作家"中最聰明的。」
可以算是最典型的抄故博出名的代表。
因為所有你從其他地方中看過，或者從未想過的博出位方法他都做齊了
將上網找的資料中抄出8成，之後開facebook page，連登出post，吸引連登仔睇故
而他最喜歡保留的是被踢爆抄文後扮可憐，出千字文回應
他每次回覆都偏好把hater說成小學雞，自己站在道德高地。
在他被踢爆之後受訪時曾說過：「一開波都講到明係網上資料加書資料之後再整理一齊用自己文講返出黎無呃過你地喎成班選擇性失明 」
早在他剛出了第一個連環殺手po後，就用祖父送給他的生日禮物一一來福槍，
如法炮製了第一個連登仔
那個人就是踢爆他抄文的巴打
到底他在連登經歷過什麼才會令他變成一隻冷血狂魔？
知道之後，你或者會對他的遭遇有點憐憫。

「待續」

90都高？

多謝支持！如果反應好會寫多幾個最癲最變態既連環殺手

如果可以既話睇埋小弟寫既短篇啦，支持下啦

睇過鐘意就埋like個專頁丫，比啲支持

原post爆左之後專登search下有無好心巴打開(2)俾大作家繼續出文
點知真係有

樓主文筆好好
支持

你應該有91

留名

算唔算係兩登最快成為過街老鼠記錄保持者

快d出文

真係有出2

留名